+++
date = "2016-03-03T10:00:00+03:00"
slug = "guf"
title = "Гуф"
+++

Гуф открыл сеть магазинов «Федерация легального гровинга», где продавались рассады, земля, удобрения, лампы etc. На сайте магазинов утверждалось, что хотя употребление марихуаны в России запрещено, выращивание разрешено. На сайте публиковались советы по уходу за растущей травой, а один из разделов даже назывался «Как правильно курить». У сайта был табличный дизайн из девяностых и картинки вместо `@font-face`, но Гуфа это не смущало: в интервью он заявил, что мода там, где он, и скоро все так будут делать.